屌你老母 727你唔撚去唔緊要 唔好叫人唔好去啦大佬

永遠總有班人問目的係咩 留守前線又問目的係咩
掃除何妖又問目的係咩 衝立會又問目的係咩
咁你地搞咁多文宣 連儂牆又目的係咩？
Noise啊
聲音愈多 成個政局愈複雜 政府就愈難拆
每單野搞得愈大 上到國際層面 我地被關注就愈大
記住我地只係少少香港裡面既少少抗爭者

講返727 講左好多次 係和理非遊行
反對官警鄉黑勾結 中共製造恐怖襲擊
面對極權無所不用其極 香港人無畏無懼 ！
再講乜撚野復仇為乜 好危險 乜乜
唔該你不如講少句啦好嗎？

出面又不斷開post話人失焦
我想講 從來冇失焦 五大訴求仲好清楚
但有時要睇機會 今次恐襲呢單野唔係單單鄉黑復仇 搞鳩何君妖咁簡單 呢啲全部都係手段 make noise
既然中共想恐嚇香港人 ok 咁搞大d 要國際都驚埋一份 成個香港唔適合做生意 唔適合投資 唔適合住架喇
呢種威脅大過乜乜送中我話你聽

今次係中共玩火自焚 返唔到轉頭 我地要食住呢個機會 相對地 五大訴求緊要 但呢次元良恐襲都好撚緊要

你話721 36槍緊要無人提 我發夢都係前線 但我都聚焦左係元朗單野 老實講 邊單可以真正吸到多d中立既人去我地呢邊？心照啦 中立個班 你食100槍都冇感覺架 個36槍係要直接做野 擺上立會問責 但問心
今時今日軍警政府 對住示威者 邊有問責

最後 727一定要入元朗 無論你驚唔驚都要入
唔係唔好再講示威 示弱就有你份

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推

推啊

［置頂］ 對抗白色恐怖 727入元朗

推 唔去元朗正衰仔

多一個人就少一份危險 乜撚野齊上齊落
727stop唔到大家架喇 你唯一stop到大家唔受傷害就係你黎埋！

應該咁睇 上環同元朗係同一單野 政警黑合作 一邊就槍擊示威者 一邊放任黑社會攻擊市民 利用黑社會分散對開槍既注意 製造白色恐怖 致香港市民安危不顧 香港市民應該組織民間自衛隊 保護自己生命財產

你推到36槍盧偉聰出黎回應 咪又係up廢話
元朗恐襲 係人人自危 呢單野一定要煲
係今次反送中運動好重要一個轉捩點
反送中只係其中一個關鍵
但成個運動係可以對成個政權一直以黎既問題醜惡一次過浮面

上環同元朗事件同樣重要
無話失唔失焦
兩邊都不能少！！！

係 根本同一單野黎 係用元朗做手段
但大家一味放焦係復仇 乜乜柒柒
打倒鄉黑 係手段 推到大家關注
目的係要所有人 認清中共用鄉黑對付香港人 呢個事實真相 繼而令香港係國際間 再冇地位 迫共產黨放低同香港對抗 保留返香港既軟件

岩 元朗係一定要去

攻入立法會
你地中計喇 攻入立法會會令民意逆轉係警察空城計 唔好中計!
攻左啦 中左咩計呀依家

掟磚
你地中計喇 掟磚會比口實警察升級武力 唔好中計!
6月7月 特別係721咩都掟哂啦 開左真槍未?

光復元朗
你地中計喇 共產黨最叻民眾鬥民眾 我地對準政權 唔好中計!
警察已經出現疲態 黑社會係政府第二道防線
呢關都過唔到點推翻不義政權?

包圍中聯辦
你地中計喇 塗鴉國旗會激嬲共產黨令佢地有藉口打你地 咁共產黨就最高興喇
你地反共仲驚激嬲共產黨?
仲有共產黨到底係嬲定高興呀 好亂呀

佔路
你地中計喇
起路障
你地中計喇
搞升旗
你地中計喇
爆玻璃
你地中計喇
做盾
你地中計喇
掟野
你地中計喇

計全部都係計
你估你睇緊火凰咩
你班中計黨好撚煩呀

事實上呢班中計黨就係怕人做到有效既抗爭 想瓦解抗爭力量
所以大家聽到有咩中計 就知道做咩係正確啦

大家做正事 中計黨退散

From tg group

仲有，唔好叫人唔好去之餘，唔該都做返少少嘢

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

推啊 727 好撚關鍵 全世界都會睇住香港人點樣對抗中共操盤既恐怖襲擊

727入元朗
但係一定要和平
同埋千其唔可以入村！！！

push

最重要係symbolic meaning特別係元朗一役

推 一定要去

希望7.27大家會出嚟